<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0">
<channel>
  <title>EuroFotbal.cz - Anglie - Premier League</title>
  <link>http://www.eurofotbal.cz/</link>
  <description>EuroFotbal - specialista na evropský fotbal. Nabízí zprávy, výsledky a fotbalové statistiky. Fotbal v Evropě a fotbalové zpravodajství vám přináší EuroFotbal.</description>
  <language>cs</language>
  <webMaster>webmaster@eurofotbal.cz</webMaster>
  <item>
    <title>Jaroš bojuje o šanci v Liverpoolu, chytá za něj i v Youth League</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/jaros-bojuje-o-sanci-v-liverpoolu-chyta-za-nej-i-v-youth-league-412217/</link>
    <description></description>
    <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 10:54:14 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Obavy se potvrdily: Tottenham až do prosince bez Vertonghena</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/obavy-se-potvrdily-tottenham-az-do-prosince-bez-vertonghena-412236/</link>
    <description>Jan Vertonghen si delší dobu nekopne do balónu. Obránce Tottenhamu a belgické reprezentace podstoupil se zraněným stehenním svalem další vyšetření a to potvrdilo několikatýdenní absenci...</description>
    <pubDate>Thu, 11 Oct 2018 17:34:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Je mi 22 let a chci hrát, říká o své současné situaci Christensen</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/je-mi-22-let-a-chci-hrat-rika-o-sve-soucasne-situaci-christensen-412192/</link>
    <description>Chelsea začala letošní sezonu velmi dobře a jen z lavičky to po většinu času sleduje Andreas Christensen. Mladý dánský obránce si zatím nevysloužil důvěru nového kormidelníka Maurizia Sarriho, v lize nehraje a začíná se spekulovat o tom, že by mohl změnit dres...</description>
    <pubDate>Thu, 11 Oct 2018 11:59:51 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>EF Podcast #5: Pep a Klopp</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/ef-podcast-5-pep-a-klopp-412122/</link>
    <description>Liverpool a Manchester City. Kdo z nich má blíže k mistrovskému titulu a proč jejich vzájemný zápas nestál za nic? Najde Salah ještě někdy formu? A proč nechodí na penalty David Silva? To a mnohem víc, včetně komet ročníku z Watfordu a Bournemouthu, v novém EF Podcastu.</description>
    <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 11:36:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Fabinho se pomalu adaptuje na Anglii a vyhlíží lepší zítřky</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/fabinho-se-pomalu-adaptuje-na-anglii-a-vyhlizi-lepsi-zitrky-412043/</link>
    <description>Zklamáním jsou zatím letošní výkony záložníka Fabinha v Liverpoolu. Letní posila z AS Monaco v týmu Reds spíše paběrkuje a stále čeká na svůj debut v Premier League. Brazilec se ještě nedokázal plně adaptovat na ostrovní styl života a hry, v tomto směru ale dělá pokroky a vyhlíží lepší zítřky...</description>
    <pubDate>Tue, 09 Oct 2018 14:00:26 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Dřív trenéři s hráči nemluvili, řekl Vydra k rozhovoru s Šilhavým</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/driv-treneri-s-hraci-nemluvili-rekl-vydra-k-rozhovoru-s-silhavym-411998/</link>
    <description></description>
    <pubDate>Mon, 08 Oct 2018 16:55:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Češi v zahraničí: Trefil se Novák v Turecku, Vaclík vede se Sevillou ligu</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/cesi-v-zahranici-trefil-se-novak-v-turecku-vaclik-vede-se-sevillou-ligu-411972/</link>
    <description>Gólově úrodný víkend mají za sebou čeští fotbalisté v zahraničí. Skórovat se podařilo v turecké lize Filipu Novákovi, v Polsku Michalu Papadopulosovi, či na slovensku obránci Filipu Kašovi. Brankář Tomáš Vaclík vede se Sevillou španělskou LaLigu a totéž navzdory první porážce v sezóně platí pro Zdeňka Zlámala a jeho Hearts ve Skotsku...</description>
    <pubDate>Mon, 08 Oct 2018 13:56:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Premier League - souhrn 8. kola</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/premier-league-souhrn-8-kola-411668/</link>
    <description>Šlágr mezi Liverpoolem a Man City přinesl bezbrankovou remízu. Chelsea vyhrála na půdě Southamptonu. Arsenal ve druhém poločase dokonale rozstřílel Fulham. Man Utd otočil zápas s Newcastlem, kde již prohrával o dvě branky. Tottenham naplnil roli favorita proti Cardiffu. Everton veze cenné body ze hřiště Leicesteru City.</description>
    <pubDate>Sun, 07 Oct 2018 19:27:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Premier League - preview 8. kola</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/premier-league-preview-8-kola-411618/</link>
    <description>Liverpool se po skvělém startu trochu zasekl a na návrat k výhrám nemá nejvhodnějšího soupeře, na Anfield Road totiž přicestuje Manchester City. Chelsea se vydá do Southamptonu, Arsenal čeká londýnské derby na půdě Fulhamu...</description>
    <pubDate>Sun, 07 Oct 2018 09:13:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Keegan vzkázal Ashleymu, že by měl prodat Newcastle</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/keegan-vzkazal-ashleymu-ze-by-mel-prodat-newcastle-411798/</link>
    <description>Anglická fotbalová legenda Kevin Keegan poslal poměrně drsný vzkaz majiteli Newcastlu Mikeu Ashleymu. Podle držitele Zlatého míře za roky 1978 a 1979 by měl klub prodat.</description>
    <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 13:43:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Každý manažer je pod tlakem, reaguje na spekulace o odvolání Warnock</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/kazdy-manazer-je-pod-tlakem-reaguje-na-spekulace-o-odvolani-warnock-411694/</link>
    <description>Hned tři týmy anglické Premier League stále čekají na premiérovou výhru v nové sezoně a jedním z nich je i nováček z Cardiffu. Ten do této chvíle ukořistil pouhé dva body, v tabulce je předposlední a v hodně složité situaci se ocitl jeho manažer Neil Warnock...</description>
    <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 12:34:17 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Premier League v kostce: Září</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/premier-league-v-kostce-zari-411744/</link>
    <description>Jak to jednou začne, nejde to zastavit. Nová sezóna Premier League se překlenula do třetího měsíce a soudě podle uplynulých kol, bude to parádní podívaná i po zbytek ročníku. V to, že se tohle smělé tvrzení naplní, můžeme jen doufat. Tradiční rubrika Premier League v kostce nás však bude provázet bez ohledu na její atraktivitu - a teď už se pusťme do druhého, zářijového, dílu.</description>
    <pubDate>Fri, 05 Oct 2018 22:25:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Benítez zaplatí vysokou pokutu za prohlášení, že věří rozhodčímu</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/benitez-zaplati-vysokou-pokutu-za-prohlaseni-ze-veri-rozhodcimu-411726/</link>
    <description></description>
    <pubDate>Fri, 05 Oct 2018 20:18:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Giggs: Mourinho by si měl místo udržet</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/giggs-mourinho-by-si-mel-misto-udrzet-411567/</link>
    <description>Manažer velšské reprezentace Ryan Giggs je přesvědčen o tom, že by se Manchester United neměl zbavovat Josého Mourinha. Změna na lavičce by totiž podle něj nic nevyřešila.</description>
    <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 18:05:00 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  <item>
    <title>Batshuayi dlouhé setrvání ve Valencii neplánuje, chce se prosadit v Chelsea</title>
    <link>http://www.eurofotbal.cz/clanky/batshuayi-dlouhe-setrvani-ve-valencii-neplanuje-chce-se-prosadit-v-chelsea-411316/</link>
    <description>Michy Batshuayi se v uplynulých letech hned několikrát stěhoval a další změna prostředí ho pravděpodobně čeká po letošním ligovém ročníku. Belgický útočník patří Chelsea, v srpnu byl zapůjčen na hostování do Valencie a ve španělském celku se nechystá strávit podstatnější část kariéry...</description>
    <pubDate>Tue, 02 Oct 2018 10:45:11 +0100</pubDate>
    <category>Aktuality</category>
  </item>
  </channel>
</rss>
